Mark Cuban: Robinhood靠借出GME股票賺30%息 有一招美國小投資者可以夾爆空軍

英文差睇唔明

美國有啲證券行容許以客戶嘅名義借出股票
啲息都係客戶收
佢建議WSB嘅人係哩啲證券行買GME
借出股票
然後一齊要求借咗股票嘅人還貨

用DeFi做類比

借左出去既股票
係咪取消呢項服務就可以要番股票先？
俾人拖成個月先取消到點算

其實呢樣服務應該要係opt in，而唔係opt out

可以參考

大意係話robinhood 借客d貨出去唔比息比客
Ib 借貨出去會比息比客

我反而諗到d野可玩死Robin Hood...大家集體射貨去其他倉

然後RH 可以拖你時間,話最近太多人要求射倉,處理時間要比正常耐就拖到你

富途咪會問你借時比番錢你